[A/I] Fantasy life online [28] Level5 好似想棄驚

配信日 2018年7月23日
会社 Level5

rpg

最多4人合作

可創造角色

職業多種類
分普通，上級職業

抽蛋

冒險

建築

Q&A

Q&A

Q: 首刷刷咩好
A: 愈多五星愈好，有人抽到六粒五星，你自問有耐性刷到就俾心機刷啦
無一隻五星係無用既，你覺得佢廢全因為你唔識用佢
首抽建議上嚟問，排名經常變動，見到一堆負評就知你抽到好野

Q: 點轉職
A: 主線打完1-2, 係地圖左面會出現職業神像, 兩個選項揀右邊

Q: 點生產
A: 生產職業共5個, 成功轉職第一次會送相對應建築, 建築入面可以生產

Q: 人物技能升邊種好
A: 由左至右, 基礎能力/攻擊段數/被動技能/主動技能, 請自行判斷, 個人戰鬥職業會先升主動技能

Q: 日任係做啲乜柒
A: 上至下,討伐一次/探索一次/工作一次(係建築揀仕事)/耀日一次(即係打強化珠)/完成以上任務

Q: 神之試練係咩?
A: 主線完咗之後，係星之庭園會出現新任務，做完送裝備
1. lvl 60以上大佬討伐
2. 每個職業故事完成或職業到達lvl60

Q: 職業主動技同武器主動技分別點開?
A: 職業技：長按後放手出技
武器技：長按儲氣之後加隨意一個方向放手

Q: 有時迴避個陣會出技, 係咩玩法?
A: 代表你迴避傷害成功, 除咗碌地個陣無敵唔食傷之外, 仲獎你出招技而唔扣SP, 一般係對應人
物連招最後個下

Q: 釣魚咁難釣既，點玩架?
A: 釣魚跟佢方向拉:

藍箭咀扣魚血, 魚線減耐久

紅箭咀魚線回復耐久, 跟方向拉一下會show good, 之後放手,
唔好再拉, 拉又扣唔多魚血, 但魚線減耐久

見到耐久回滿左又紅箭咀
可以儲下力, 放手 = 用角色技 /
儲力往外拉即刻放手 = 用武器技

Q: 點先知幾時朝早，幾時夜晚?
A:

有用連結

新手攻略

首抽速刷

中文攻略網(轉自巴哈)

即時對戰

【攻略】活動攻略 獎盃、硬幣、Pt 總整理

每位角色喜好食物

全料理效果一覽

近期活動

緊急討伐
～2018年9月20日12:59:59

新限定抽
～2018年9月25日12:59:59

小抽怡情，大抽亂性
請緊記

生命滿希望

你想要的

你所得到的

成日都延期
佢究竟想唔想留住d玩家嫁?

雖然大家都係寫かなり，實際數字其實有分別，好似係
利申：唔記得邊度睇過，冇source

頭衫就海賊，其他可以世界王
我海賊裝整左四套頭衫鞋

有咁多位擺衫先係有錢人嘅象徵

回返小鳥
隻任貓主線故仔夠典型RPG
係幾引人追睇
不過ai白痴到過lv1 根本死硬
迫你hard 就要玩團p

最憎協力

呢把野係咪賣得？
特技係最cheap個隻木up?

超過3把咪賣 我俾副手都用4*16 好似型d

level 1

新PO留個名先

上個月29號出9月號
唔知今日肯出10月號未

【情報】11月將有大型更新！

11月

然而12個職業中只能選2個職業升級大師...

WHAT?
only 2?

on9營運

鎖進度 唔俾人12個大師
定係佢之前話個mix職？

11月先知咩料

新3職又唔雜誌出下情報

10月佢想點玩法?

冇既，唔鎖咪一個星期升晒，鎖我咪一日升完之後玩其他驚29日先囉

10月日本唔係有黃金周？
可能搞緊妖錶

垃圾妖錶執柒左佢啦

睇完個更新情報,lv1是咪痴撚左線

請問有冇藥回hp sp攻略

又要請旺巴出黎啦

單機就保隊員命為主
全體：四星HP粉、虹色蘋果批、四星SP粉（多數純粹帶）、三星HP粉（多數純粹帶）
單體：王樣漢堡、鰻魚串

協力就補MP為主
全體：星星蘋果汁、四星SP粉、三星SP粉、虹色蘋果批
單體：鰻魚串/王樣漢堡、加攻藥

回SP用：星星蘋果汁（製作力603、全體加攻、可以帶2支入場） - 主要素材去打協力討伐就有，通常我單機打

回HP用：王樣漢堡（單體加攻、可以帶5件入場）- 每日去買3+3件上等牛肉去整，如果有打開牛的話都會有。黑松露去開森林就執下，好彩既話會有

回HP用：唔知叫乜既湯（製作力58X、可以帶3件入場、全體） - 呢排打牛有黑牛奶多可以考慮。不過此外亦需要打37羊同埋最低級既討伐10蘿蔔，可以自己考慮下整唔整。我頭先先整左160件出黎

回HP用：魔獸湯（最難嗰隻、可以帶2件入場、全體）- 視乎你有冇刷開水晶獸，之前打左幾十場去整裝俾每一個遠戰五星角，所以有三十件魔獸肉。有就可以整整

【攻略】全料理效果一覽(9/18新增海岸料理)

自私食, 300hp藥水都ok, 帶到10支

我真係唔係幾頂得順龍伴個移動操作......
成日同我倒退咁行

有冇人打毛

百貨應百客
唔多好玩, 如果佢個移動模式好少少都OK

終於有第三條冰鳥毛
海賊石仲未出過

有人curry我都想打
月光自己打唔到

呢度打得入月光鳥GE人屈指可數....

好難齊腳

有冇咁誇張

可以約個時間，我今朝番工冇帶ipad出街，唔想用手機協
今晚9點齊唔齊到?
一十一
魔神

邊個未打好跟團啦
有旺巴快到5-6分鐘ko一隻月光鳥

我整定一堆粉同煮定餸先

我十點要睇波, 可以打一個鐘

雞腳打唔打?

呢個係改版前時間喎

吹緊係吹大D, 先引到人黎打ga嘛

到時唔夠人可以幫下手ge

真係吹大左個數字
前排（改版後）同line人打，兩分半一隻

2分半一隻......快咁多GE

10月1
7-8AM update.....咁短ge喂

求其整個新pool畀你抽下

單機由以前2:38變到得番1:13，咁你就知少左起碼一半血

難得當巴有空陪大家
今晚我又join下先

難得咁齊腳我又唔得閒

今朝唔記得邊個問起話做乜要用難入手啲既王樣漢堡，FYI

補充：
簡單黎講，單體加攻食物 一定加得多過 全體加攻食物。然後制作力要求越高既，加既幅度越高。

回SP既同理。

因為呢度得幾個玩家仲有玩,想唔屈指可數都難

仲有冇位

就咁睇呢個表
山賊既性價比好高,用少1舊肉
另外2樣材料每日可以買既數量又唔算少
話時話,有冇邊度係講埋個持續時間?
因為咁耐都好似唔覺有人提

持續時間黎講淨係知鍊金既短過野食

YA,係勁短
頭幾日打黑龍爆必殺之前就食1支
好似得個10~20秒
之後開始食山賊steak,簡直驚為天人,時間長勁多

不過其實都唔會用得晒，一場頂盡食得一件
冇傷既我直接啪力藥，大家都傷我就落粉/虹蘋
除非lag機先會傷得我多

我
一十一
魔神
你

九點準時搵人開場

邊個遲到就我霸左佢個位

你其實打齊未

齊, 毛GE野緊係愈多愈好
睇旺巴表演係一種享受

旺巴係咪比錯id add唔到

可能太多request
再試多次

Add了

衝咗兩日 打咗8同9條

半個鐘後, 邊個遲到呢

i'm ready

重有一件唔等喇，邊個開

一分鐘內開唔到就再等14分鐘

開左

我開吧
其他巴打請add. 813711876

我冇你好友

added
黃小鳥

BUG你老味
乜撚野boss buged?

入場唔見BOSS, 之後見到了

重有，唔想同伴死，就咪撚開大絕黎避大絕
屌你老味佢開大絕你又開就LAG到仆街，你死唔去但你啲同伴會死啊

好啦, 你地加好fd就繼續打

你地三個互ADD完先，反正要等要15分先再有

魔神留低id

feel到旺巴今日好有霸氣

523256122

你三個互ADD完就搵人開，入去做定美斯

我輸出小直頭唔諗住開
不過係粒掣中間成日禁到

Ho opened

精神上送個羽毛BUFF畀大家

爭取定時間，一晚殺兩隻

too slow, 我搶位

冇場既

打完喇喎，你開

你加左一十一未

next場開

小鳥成撚日都入黎搶場，明明已經齊晒，你屌佢啦

未
請留低id

23分前要hi到隻boss

880331756

我望左3分鐘見無人入ma

冇好友入唔到場

冇人咪冇人

繼續全爪

你地三個互ADD完未

我再開

加左
Confirm好友

夠鐘, 35分請早

1. 三個互add係咪好難
2. 三個開場之前可唔可以上黎睇定／講定邊個開先，唔知入邊個好

祝大家狂中鳥毛

中左一條毛 滾動

42前開唔到就再等十幾分鐘啦

等十幾分鐘我重滾動

我開多場收皮, 睇波

咁我打埋呢場就去MH

多謝旺巴

打多一場 夜晚應該打兩次 mh真係冇野好玩, 冇動力

陣間我即開

而家可以開定了, 55分BOSS

自膠ed sorry

好，兩場

魔神係咪玩野
BOSS唔出黎你死賴喺中心撚蛇仔？

日頭ge話過黎我個場
(前提係我要hold到隻boss等你地入黎 )

我唔知原來要冇人先出

thanks

不了，收隊
聽日可以再打

4爪

ok

兩爪兩披風
JM9

聽日一齊打 好撚多爪

Thanks curry

其實你差幾多

6條

我差3條

唔得既算 黎整裝 用十條換好唔著數

我得3條

月光邊有有用既裝，快啲醒

冇架 我冇留意.......

我玩得太休閒

我都hea玩咗兩三星期
但覺醒石太吸引 見今星期時限到
乖乖地自己打番各十條
反而裝就根本唔急整 大把時間打

今次認真玩番先發現真係要自己整多啲料理
而且高階料理全部都要手動先拎到4件 有啲都唔得
而且buff大up用落真係差非常多
開始感受到隻game嘅精粹係邊

想問啲制作同採取武器，裝咩鍊成能力上去好？

採取都係以rare為主，或者+20都ok
制作就睇你制作力夠唔夠
學旺巴話，有時多20制作力就足夠有㩒3下just變兩下

料理, 5*武
大大力啪落去

公告

啱晒大家話唔想要裝，淨係想要人

角色池

機率先係一個問題

終於醒覺

肯定最後成手肥嘟嘟變星星

幾時出活動呀，打到冇野打了，求生存目標

聽日有, 揭示板

果d 星星打完要黎做咩有冇講過

俾你換衫

咁撚樣當新召喚?

係

終於打到一粒

以後都分池定剩係舊12職果個先分

有限時間, 角色池
完左之後下期可能出武器池
扮晒有新野

幾經辛苦上到60lv先發現，原來一個人係伐/釣唔到60lv樹/魚⋯

搵人一齊採吧啦
除非你有5*武, 加全體採集能力buff

一個人伐你啲npc都要有番咁上下
唔係你扣既都唔夠回既快

無料扮4條就係咁
隔離任貓係仆街 但係內容夠多
佢聲稱話準備好一年更新內容

任貓打到第4章已無玩了
係幾多野要升

要內容多我不如down白貓黎玩，反正我未玩過

利申：近幾日down左MS黎玩，多內容到唔知由邊玩起

MS?
邊隻?

白貓操作仲要順過任貓十倍

咁每隻GAME都有佢ge賣點ge

FLO賣點就係採集, 制作

白貓就係追強度追死你 廢課專用

佢派勁多石喎
我都冇乜點課

我走果時一個月11連的石都無

自從老任話告佢之後勁派石
耐唔時又送免費11連抽

未告前已棄機

而龍伴應該幾肝下
玩左半日, 玩法大同小異
遲早出埋晒D活動建築, 打活動材料升建築
唔想玩同類GAME了

未玩過白貓，但睇完trailer已經話係白貓二號(featuring龍)，你竟然要半日先落到呢個結論

都係嗰句，玩龍定要囡囡，要囡囡就白貓，要龍就白狗。你要我揀我實寧願要前者（求其買個初始acc有啲限角靚囡囡就可以玩足一年 ）

結論一早就有
玩半日望下有幾相似同埋試下隻game玩乜啫
4條友打到儲夠變龍bar, 一齊變龍虐殺隻boss, 完場
係儲bar個陣要用人MODE打下, 回血法師回血

繼續伐木, 目標9999條綠木材, 已整左4500

而家升人真好，齋伐木就夠
諗起之前要出去釣魚

話說旺巴你話SWITCH download個隻ms
係邊隻ms
八卦下玩d咩

制作系要用30體

邊忽我有講到係SWITCH

我switch呢排玩緊龍仔cafe，牧物製作人整嗰隻

眼花ed

龍仔CAFE望過人直播玩
幾正ge的確

聽朝update完要做ge野

1.望下個角色池機率
2.揭示板
3.神塔

完

好波，個星之庭園除左三把武，乜鳩都冇晒

求帶60木兩棵+60魚兩條

覺醒石都唔俾你換
迫你儲6萬

唔係咁開心呀嘛

goodest news

有多60日打月光鳥, 水鳥個堆任

角色POOL
光傭0.7%
其他0.275% (大工, 弓, 有2隻, 所以除2 = 0.137%)

good乜鬼 即係無新任賺突破石囉

佢要送實有地方送
討伐任又得
爭在佢想唔想送

整個新MAP, 再加一堆任又得
佢想送實有方法送ga wo

會唔會hea咗啲
舊任要留 都加啲新任呀
舊嗰啲仲要留多60日做乜

除左未打完𠴱堆人 其他玩家無新嘢玩

好有執粒feel 人地wfc你的感受

清晒揭示, 神塔又熄得GAME
最多衝埋全角LV60

睇怕隻game好快玩完

地圖都唔出 出下其他鳥 龍都好
乜都無 再唔係用小王整到變大隻厚血出吓新嘢

觀望多幾日

老任隻game又垃圾

唔係垃圾ge
係玩過白貓唔想再玩同類game

明巴玩到好歐

控制

自動戰鬥吧啦
要移動就一個方向, 要轉方向就slide
ipad大畫面會好d
手機太窄88

龍伴
又要升角, 又要升龍, 又要升被動卡, 又要升武器
仲有角色隻指環要打材料

flo下隻戰角要唔出打得嘅法師真係好唔掂
依家法師咁廢 連料理都廢事整加法攻
仲要大家都齊裝滿lv 依家地法都冇人用

地法得我用, 自己補自己命

我都有地法連專 自己打探索先會帶出嚟
貪ai間中識幫大家補血
平時手控真係唔會用

手控用回SP技, 最多殘血回埋血, 轉人

人武都冇覺 升爆先回10sp一下
不過好過冇

我回得9
你點回10

魔攻669
冇覺 杖16lv 土爺裝

669....
你係咪重覆抽中過地法
所以覺左一下?

我加盡655
地杖鍊金+10

迫你地儲六萬都算
迫我呢類接近齊武既（最起碼佢有得換嗰12把都齊）既儲黎做乜鳩

做完週任同神塔繼續放置等運到

咦訓醒覺又出番左黎

D 3星肥嘟嘟訓醒左update埋

明明我三點睇都重未有

我煉金加20攻

佢咁玩法 有心玩都被佢嚇走啦屌

之前唔知班後台係咁戇鳩，呢兩個幾月明晒
逢更新必錯，應承左既野又延遲，明明已經延遲左三年

點解整出黎既驚可以冇乜邊隻真係差，但公司啲人又可以on9成咁

發達ge時侯又到啦
3星釣魚竿
3星弓

dllm, 3星新弓黎, 唔整

屌佢老味成日都要人去捉蟲
嗰兩千銀不要也罷

班工程師自己捉撚晒啲蟲先黎講野啦DLLM

呢D錢任唔做都罷啦

咦，打討伐個KOROKORO大王拎葉跌左一隻蟲

都唔係既，為左個版面靚啲咖咋

蟲BOSS討伐有成堆昆蟲
D任做完就唔入去望GA啦
做少一個唔覺ge

住民人數上限有冇得升架?
明明得15個人但係話我20/20

揀邊隻首抽好啲？

⋯⋯會唔會太好運

BTW 我會揀2回目嗰隻

thx

俾多啲你參考：
2係攻職，暫時八隻攻角之中我排佢喺第三位
3係掘礦佬，中後期會有用下，但唔係非常必要（雖然唔計主角的話掘礦就得佢）
4係攻職，暫時八隻攻角之中我排佢喺第八位

我睇左巴哈啲舊文揀左地法
不過之後10抽 抽返2回目果隻返黎

咁咪幾好, 中晒2隻

第1,2係邊隻?參考下
而家火劍同賊女都連左專 諗緊突邊隻好

睇10月活動想谷邊隻人氣

而家個pool冇武器架？

話明係角色pool

換個d星星其實係咩黎 唔見有用 呢次更新正呀 又可以煲劇

你有無望清楚機率先抽GA?

我以為pickup咋

冇
望黎都冇用

賣釣竿計算機

今期魚杆高額？

係
整完再食翅上LV10, 賣

整魚杆升上LV10
半日時間, 鍊金LV55->60

點解我冇既

賣魚個間店

5星針係咪綠色有用啲？

綠針 >= 藍針 > 垃圾針

呢支係藍針？

呢支叫垃圾針

10月號出黎啦!

睇嚟到水屬出頭

聽住先

其實我覺得呢隻好玩過失落的龍絆，係咪冇中文嘅關係。

係, 無中文, 無咁吸引

不過都係百貨應百客
鍾意日肝夜肝ge話, 龍伴啱晒

但係唔知點解我覺得玩game睇日文順眼D
雖然睇唔明

同埋因為唔明上網搵下攻略睇下人點玩令我有返以前打機種感覺

你個邊玩成點?

你講龍絆?唔刷啦求其一隻5星木法開波算
反正都係hea下時間等FLO更新

btw月下之大狼隻爪咁撚難跌既 打左7,8場都無

1%角色, 1%龍, 機率真係痴鬼線, 已棄
睇人twitch玩好似仲開心過自己玩
不過有個台好正, 乜都唔抽, 照樣打得好開心

FLO開場打討伐清下體多個箱算
1星期遲早都打到
等下flo幾時有update

終於追上了

而家改到咁易升 全職60不是夢

咩台介紹下

整魚杆，點解會升到鍊金？

佢應該係用鍊金既主角去整魚竿同埋強化支魚竿

你地賺左幾多賣魚杆

我整左九十支咋，反正本身有二百萬，而家應該有排都唔使煩住就唔理住

咁撚多 升到魚鰭就冇....賺左六十幾萬, 你地有冇整大建設(3人用), 好似冇咩用, 整又好Q貴

新手求好友

831475545

我升左伐木弓手同法師
主要為粉肉同古木
特別係依家討伐15分鐘都開唔到一場
不過冇錢真係唔好升

依家經驗獲得統一
所以就算用鍊金整魚杆一樣獲得100%經驗值

全60不是夢

咁先似樣嘛 出隻王畀人玩返一排刷下裝

點知原來係新討伐

最好就討伐啦
世界王好難同街人打

爭3隻職就全60

不過魚翅用晒, 又要去釣魚了

粉色魚翅最好係海岸釣
但地圖好q大

懶就帶3隻NPC入去, 4人釣3-4個fishing point

不過npc無overkill, 少1條翅

諗諗下想買個好少少首抽開始玩
有冇咩組合既建議
風弓連專武 而家仲勁唔勁？
我見到有nerf過

勁, 後悔首抽冇風弓

再首抽過lo, 會玩得開心好多

改弱左少少都係最勁

算啦, 唔升, 冇咁多時間, 或者遲下會中...... lv16既劍都唔夠lv10既弓黎

因為見到有個風弓連專，風海賊連專，新果隻光屬傭兵好似幾勁

要珍惜現在有GE野

等旺巴出黎教路

風弓風劍連專再加光傭？即買啦

舊人就實唔會砍掉重來，實在係太耐
寧願協力打下等人carry，反正唔係齊都總會有野係做唔到，但掉番轉亦冇乜野真係完全做唔到，淨係釣唔到最難既魚咪上黎求救，一下子16唔到咪分兩次，睇你心態

我係火劍連專加地法起手
中間抽到風弓角 但冇弓
隻角都係廢
玩咗兩個月換咗把風弓
發現係另一個世界
最主要係水怪太多 火劍發揮唔到
但最近係街場遇到風劍 mvp好大機會會輸俾佢

課過？咁快換到武

前後課咗1300 hkd左右
其中兩次係買月包
加30日嘅12石抽
用課金石10抽嘅次數好似係2次
其實抽嘅次數唔算好多
如果長玩 用課金石每日12石抽其實好抵
我都係志在儲星塵換嘢

冇課, 6萬要求太高, 依家先差唔多一半....

用黎換突破石可能仲好 1萬一粒

突石每月任務1粒
武器要抽

我角色 武極少

我角色多 武極少

黎緊應該水屬角+武主場啦掛....

唔會夠用,4個月先可能突爆一隻
武唔係唔重要，而係6萬真係好貴
夠你換6次突破
應該以即時換到戰力回報高的為主

下隻會出咩？ 戰角全部有兩隻
水法？

同埋一諗起換完會抽中就

唔換, 永遠都無

最慘莫過於此
除非好似風弓 光劍 冰劍咁萬用
就算係2把都已經好盡
3,4把真係solo先有用

有風弓起手 主角用廢啲都接受到

冰劍有咩用？

唔知 巴哈有篇文有講賊女連冰劍
但實際作用唔知，可能覺得佢個狀態技有用?

唯一一把戰鬥武: 地法杖
慘

不過下低正係講海賊連專評價，
無解釋文章上面提及的海賊冰劍

我見好多人話廢 都好少見人用
見最多光/火大劍 風弓 地法

我未抽到 答你唔到
但係冰騎真係好倚賴把專武
無左佢真係低傷到仆街
首抽就係中左佢

個樣又柒

其實地法杖有咩用?回sp的話食藥同煮野食都已經cover到
除非遲d出禁食野的關卡
雖然神之塔都有唔畀用道具先拎到石的條件，
但都係打一次，而且仲要係計時

終於

冰劍武技BOSS大大力, 要清怪就要先引到佢地集中一齊先
風劍武技俾人圍時先感覺到大力, 打BOSS慳返D MP做回反啦

突石每月有任送咩?

又一位可以養生等更新

佢可能講緊活動+看板 平均每月一粒掛

追風箏的孩子係咪棄左

我剩係見ALL男去左任貓到 不過我都係, 只係KEEP住登入

無動力任白貓
玩下首抽幾過癮嘅
2%機率
日日轉風向

呢邊一開波都係咁轉啦 反正滿足到我攝時間的需求就得
呢個月唔駛課又可以搵下其他玩具買

任白貓睇人完全唔抽野開台玩
幾正
9000戰力

我剩係睇人地入場3秒俾真龍送返出去
我對特殊玩法無咩興趣 玩GAME緊係要囡囡囡囡 咁砌隊

玩近攻唔識避，又低防緊係88
隻game好似滾地都無無敵

其實玩法似白貓, 事實係MH
佢BOSS出招唔密 捉節奏就OK唔貪刀係唔會死 駛咩碌
係混戰時比較煩

囡囡最重要
好似白貓咁，過關黎個大特寫
凌空旋轉，咁先有feel
唔係抽限角黎做咩

不過都係無紙公仔系統, 無咩癮
係玩到後面見D人仲當無雙GAME咁玩, 花式死法真係好好笑

D怪出招有晒預判傷害範圍
易避好多ga啦

你見識過班馬線就唔係咁講
避緊時俾怪撞左出去駁暈技

好似見過D人打, 2條前後超大相反方向班馬線

出少D 13006好嗎?
我想瀧洞釣下魚翅啫大佬

有夜霧魚杆
去瀧洞釣魚又幾抵玩
1場
400翅 x 29
300翅 x 43

Overkill?

不過都係隨機, 有時無翅出, 會少好多
npc釣3個無OVERKILL
自己手控釣3個, overkill

瀧洞d釣魚point, 釣7-8次先會消失

魚量其實邊到都差唔多
瀧洞好處係唔洗跑圖

睇你想釣乜魚, 整D咩料理
南國全部粉翅,
大map多數釣3-4次88
瀧洞就少d fishing point, 除左魚王point釣得3次, 其他都釣到5-8次
加埋其實差唔多

釣魚位置
瀧洞: 1個王點 + 6個魚點
平西: 1個王點 + 16個魚點
南國: 1個王點 + 18個魚點

最後都係睇你有咩魚杆, 採集量+1 真係多好多

瀧洞整魚湯算最好
Auto極成功
我好想整南國生魚片但下下要手動好煩

有冇人幫手伐木, 週任個個

即係邊個? 解完無印像

土爺

呢個我OK呢~

你ID? 你一個伐到? 我冇咩力幫唔係太到手, 幫你回SP就得

多人未試過, 單人輕鬆
3腳喵 有冇ADD過?
478 843 595

ADDED 依家開

THANKS 你隻野好勁

隻野剩係識POWER UP..普攻伐木

有分身好似見到兩個肥佬

真係有個路人5*入左黎呀

柒左

扮工偷玩緊完全冇留意

繼續等LV1的更新..敵不動我不動

終於見到終點

未齊月光毛ge各位
得閒就約戰下啦,
我feel到旺巴好想carry大家

三貓喵bro又好想carry大家

連登正常人bro更加想搵月光鳥試刀

今晚繼續釣魚
目標UPDATE前上晒全60

你仲未全60架咩, 以為你老早60左

我休閒玩家黎

呢度全職60應該5隻手指數得晒
1. 旺巴
2. 三貓
3. EZ

全50 得幾個職60

得一個職60
最休閒係我

你地多野玩
我只有FLO

呢排玩緊ps4 Spider-Man
好好玩

我玩緊persona 5
玩完就轉2之國又係level5
flo冇活動
啲職差弓法未60 兩職都有角色連專
主角唔係好想升

任務報酬4星道具係咪勁過抽返黎既4星?

任務把野蚊值高少少,抽個把野有能力
睇你取捨

採集勝在有d係+1收穫
有d就buff採集力
有d有屬性傷害

有冇神樹團?

唔覺唔覺, 釣左300個:
400 exp翅, 300 exp翅

我都想斬樹

神樹我可以
但就唔到時間

半夜斬樹咁邪
通常係開APP清體準備訓覺時間
約定時間再斬

大森林之粉係咪砍大樹？

月光差5條 唔夠力打真係覺得佢好煩

同過街場打, 仲耐過自己打 (自己已經廢, 唔夠力)

街場揀風弓人會快㚥多

想問下剋敵屬乘幾多%?

30%

搵晚一齊打囉
我夜晚11點到12點通常都比較free

成日自己玩 又冇嘢刷
又冇任務
又冇降臨
真係開驚都唔知做乜

求其升下level 等活動

所以唔好咁快全60, 連少少動力都冇埋

牧場物語online

其實只係返緊另一份工
不過自由度大, 想返就返, 唔想返就唔返

爭3職未60:
59 59 55

我都係
弓手45 法師28 採礦59
但戰職唔想升
風弓風角勁好多
即使要自己控抽角
主角用番近戰 高防啲都冇咁易死

究竟我會釣魚LV60先
定係另外2隻職制作3*釣魚杆升晒上LV60先呢
(好似賽跑緊)

真係屌爆LV1啦, 討伐都懶得出 根本係趕客, 可能轉頭話停止營運, 賠石俾你玩妖銀

農絆首刷30抽.....

打土爺？唔記得左

FLO執都唔會玩龍絆

真係on99，我連日任都冇做

日日做日任+釣魚上60中

悶到嘔,都係觀望下唔衝LV咁快
宣佈汁粒都無咁傷

20年前玩牧場物語都係咁玩啦
日日執野食, 斬木, 採石, 淋水, 餵牛羊雞, 訓教

你升呢D輔助職,整出黎嘅野都係為左打王姐
無怪打條撚咩
BTW,牧場物語多元化過FLO咁多,咪玩啦

你爭左最重要個step 溝女

FLO仲唔更新真係無野打了
一係學D人咁, 每隻討伐ge材料都打定10件以上做後備
一出週任就秒解任務

我而家都係每日開1個鐘, 買野, 整野, 日任, 熄機
等update再努力打!

毒男唔溝女ga wo
gba礦石鎮玩過幾次
溝女神, 但好似要3-5年
溝晒全部又試過, 全部紅心心, 唔結婚, 等d情敵無得結!

nds雙子村.....全村民好友感max
(呢隻應該最痴線, 日日做送禮勤 )

你做緊既野係我一個月前既事，我而家淨係login拎smile，熄驚
點估到一隻好地地既神驚，黎到手機兩個月都重少野過3DS嗰時

以後見到LV1的手遊都係88, 家用GAME至少佢唔敢未完成就拎出黎賣

佢個活動幾過癮, 不過都係太肝, 得閒打下就算, 太多廢柴唔識打 一開波死一半

今日仲要更新,更乜撚新丫 你自己都趕撚走哂d客

琴晚見到更新都以為有野玩..結果係0...

更新
畀你放多個飾物扮靚靚

等緊FLO, 農絆咪又係玩首抽30次之後棄

龍絆啲畫面

你地會唔會每套防裝整4套

整唔難, 升先難, 所以我無咁的性趣
除非佢吸到我全力谷返隻GAME先..

BTW今個月仲有冇人包左月?

包左

呢句真
家用既質素極高，手遊維持既水平極低

連每日都無解都照包

整d地圖王做協力討伐任都好呀 (仲差5條毛, 唔撚想打啦 ), 屌佢老味探索難組隊到仆街 (協力已經難).....

我個LIST 7日前登入已經愈黎愈多

點為之包月?每月必中五星?
上次個pack有剩買左
下個月都係咁垃圾就唔會再課

隻隻game都有update有活動
唯獨FLO....

正常丫屌
就算有幾咁死忠幾咁攬隻驚都冇可能幫佢講到好說話，on9 lv-5

上個月開始已經無課月包以示不滿

講真升到全60後已經想棄

連game8都放棄左隻game冇更新

吊住條命都好, 你TGS一D料都唔放, 然後無更新
D客唔走都難啦
仲敢死話個海盜俾多一個月你打
要打都打晒, 你重推個任唔換獎品仲想人回流?

是9但整D火龍任, 水獸任留下客都要GA

鳥毛: 2個月

拿拿臨求其整D討伐黎仲好啦
我容許佢改下顏色就叫新討伐

要打既真係打哂, 唔夠打既點都唔夠打

個打塔設計都夠哂ON9啦, 成撚日要轉職轉裝, 一星期定死一個職咪算囉

大腿都hea到半棄咁，唔夠打既想搵人帶都難

唔夠打就算, 突一野唔係勁好多, 最緊要抽中武

等佢出武器池, ALL IN
11抽唔中都最少有3300星幣
一夠6萬就換武

仆你個臭街..愈整愈衰的喂
更新完入去禁多兩野就無限LOAD然後出9001叫我返主畫面

佢係咪借update
將d原有ge server轉去其他game?

我不斷loading 同download

然後得一件黑龍披, 其他披都係屬防...
4*加攻鍊, 然後都係裝下屬防戒...
再迫你個個戴眼鏡

多能謝呢D無聊更新

巴哈【情報】1.1.30版更新內容翻譯

在連線中，玩家一段時間沒有動作將會自動斷線。

掉返轉ok?
loading load 10秒無郁過, 同我自動load多次ok?
次次入loading, 但只要期間斷左一下線, 就要重新開game

呢樣真心on9
搞到我成日一入探索就要重新開game

打黑龍換哂野 + 依家仲有179個幣都仲未出戒子, 好撚野

呢隻GAME我未預過掛機, 白貓就有

唔知一段時間有幾長呢
不過D PK仔要寄生實有辦法
求其每N秒郁一下

堆黑龍戒終於有用
至於寄生問題
間唔中都會遇到
琴日遇到個架仔房主掛左2幅圖
去到打boss我學佢
打完佢話番我寄生

唔可以裝同名裝備wo
你真係咁想一條友放4隻戒?

每個5星1隻

睇黎要整下裝飾物
完全無整過

多多錢都唔夠洗

賺

錬成..

我從來都唔玩神塔個堆鍊成

一粒粒d素材冇哂

UPDATE NEWS 全文

留名

有冇素材全攻略
即係d怪幾時邊度出

無攻略
想要咩素材就問 / game入面用佢個target function再響相應map搵下

完

隔離龍絆post就黎追上FLO了

龍絆好玩未玩過, 係咪要不斷肝架?

睇心態啦 認真追就真係肝到仆街 佢D活動顛架
休閒玩就....休閒囉
我就決定追佢一半活動算

想hea時間等FLO更新又無其他野玩可下載撚兩手(建議TAOBAO買首抽咪撚刷 )

cygame
肝到仆街
(根本同任天堂無關係)

不過升帳號LV升到咁上下, 你條體力就回唔切
就會每6個鐘打兩打就等回體力
(睇人玩仲開心)

最好玩就係刷首抽
首抽玩之後就唔想玩

20血玩鎖血

錯post了

希望FLO今個星期畀D新討伐黎

你唔係玩緊咩 我見你隔離都有覆post

每日玩唔夠1個鐘, 玩返FLO
覆POST ge野就好似吹水9up咁
唔一定要自己玩ge, 睇人twitch打當自己玩左又得

龍絆武器進化.....要4突突爆再滿lv
可以進化2次
真係好痴線
(即係一把升爆晒ge武要整125把基礎武)

如果FLO D武器都咁進化就......
起碼要開放食自己 = 覺醒1次
但都要4覺....

如果自己整d 3星武自食有得覺都唔錯
整125把我同你玩!

都係個句, flo好更新啦吓

冇所謂啦垃圾公司

你D銅銀金肝成點

以為你唔再番黎

留名睇明巴一有FLO更新就返黎一齊打

而家日日做完日任派完心心又關得驚

休息下
等FLO更新

打打下強制登出
再入叫我update

風巫勁唔勁？ 無玩一排，再抽4突左，係咪可以繼續？

輔助性質唔錯
做輸出就差一段距離

呢隻game d法師都係輔助角色
可有可無
佢招必殺仲要等n咁耐先出個傷害

單打可用

老老77有冇得用遊戲商更新緩慢黎申請全部退費...
你老味完全有種入左天仙局感覺
唔係多錢, 係條命唔順
2個月貨仔都無WOR大佬

終於等到星期一告示板出任務

睇開d啦 根來手機online 唔會課, 玩game都係玩ps4爽d

如果隻GAME唔係LEVEL5出 今日應該好多人玩

如果掛個"任天堂"名

我開頭抱住佢係移植+3年維修, 起碼撐到3個月的心態黎玩
仆你個G 點知得個月幾ONLY...
早知包1個月就算

人地起碼都落下本賣下廣告, 有歌聽下

同任天堂出果隻失落的首抽掉轉

羊毛出自羊身上

百貨應百客啦

我就唔鍾意d咁肝ge game
特別強逼症發作要肝齊活動, 6000金章, 打100場走唔甩

所以我無打, 解完每日就放置, 主要係無錢升武
好那現實, 現實又窮到燶, GAME又窮到燶

我都係咁話, 以前玩白貓冇哂時間, 每日開3倍肝..... 肝完仲要抽唔中 (連續5次11連)
依家不知幾好, 玩3鋪唔入人地場, 咁就可以繼續煲劇睇電影

我每日睇人TWITCH打算

學識一樣野, 手機GAME:
課長 = 真係打機
窮撚 = 返多份工

又無人迫你返 坐車禁到我落車就夠皮
最緊要食飽飽安坐家中仲有個console等緊你慢慢玩就最爽

都係戰士開game?

兩個戰玩反擊唔差得去邊, 配個4凸武都打得BOSS 除非被剋屬
風弓唔駛講係親兒子

大家咁話
簡簡單單將3DS野移過黎都三個月啦
點撚會諗到而家係乜鳩都冇

Level 5係咪唔識搞手機GAME?
10月過左8日都未有更新,
仲有幾多打工仔仲有錢課金落去

我包月都係因為之前抽風劍有淨

幾時bam晒全世界然後再摺埋

唉一隻好game就咁比隻垃圾營運搞到...

以後見撚到lv5驚堅決唔撚玩

agger

但係夜晚我解星星任開場都係秒滿...係咪我地同日本人係平衡時空
不過打黎打去都係3篤屁, 有時打兩場唔出都係收佢皮訓覺

有體開場
無體入場
個個禮拜都打下討伐拎星星

打唔緊要..2-3場唔出就無晒癮 晒9我時間
而家感覺就好似儲一堆唔知有咩用的野咁..
咩春都唔講剩係叫你儲, ON膠膠咁

無GA, 我已打定輸數, 儲完都係換時裝
頂多換D master裝數值高少少

2,3場唔出就無癮, 我諗我50場黑龍都黎緊, 戒指都冇隻, 屌

同埋佢都講到明一開始唔會俾你12職MASTER, 增加玩家交流..
DLLM無人玩點交流
新入坑的又無咁快MASTER, ENDUP大家都卡住左做唔到野

好多人過百場先一粒

LV1肯RESET下D獎勵, 人流未至於流失得咁嚴重

我都係保守估計, 一百場應該就冇

我尋晚諗住單機星星蘋果場解日任,都係諗住開街場無人入快手開街場開始啦
點知都係秒滿隻驚竟然仲有人玩,個一刻有D感動
雖然佢地都係全60

而家仲有人打黑龍咩

個個都要打討伐所以多人

希望TGS真係吸引到D新血玩
香港就無FLO廣告, 日本唔知了

而家仲有野打咩?

就係無 D人應該一早打哂隻戒

開放左幾個裝備位, 我諗都有人打既

D痴線佬刷夠4隻黑龍戒畀4隻角色先心熄
洗唔洗咁勤力呀

.....個活動一出個時已刷左3隻

所以我先話需要RESET下D獎勵引人打

出新活動好過啦, 仲黑龍, 係咪想人del game

果班LV1, 佢整到新野就唔駛死心一潭, 都唔知係整武器升級出左事定係MASTER出左事
RESET一個制就搞掂
定係出新活動再無限BUG趕客

仆街，入驚一睇先記起有神塔呢件事，上星期好似冇打

直到2046啊

你十萬個放心都得啦
新野, 一定有BUG

你賺左時間wo
d神塔鍊金已經係過去式

回避UP其實有冇用?

用生命硬接

他鄉遇一心

咁加防算

而家先見到呢個留言
龍絆個post推得太快 追唔切

全部都係開場code

我反而中級仲未SOLO到無死

用毛換個d防具係咪廢, 唔使換?

伐木釣魚唔錯, 其他當造型

屌啊 抽咁耐心心都抽唔到本技書
幾抽試過儲埋10抽又試過

今朝中左

日日抽2次
依然未中

屌手快, 打完隻光鳥即傳送, 冇撚左個箱

我都未有隻戒指好似都幾正

而加頹到每日開game 做完日任就off game

日任：送心心

完

旺巴唔稀罕佢個8粒石

有兩個逗號但冇野抽，好似係

10月10日（雨）

已經25日沒有活動、20日沒有真update了。有人知道level5團隊還健在嗎？

LV5去晒睇動畫

隔離隻控制咁差都開到32

成日都要碌下碌下咁移動

個POST33都黎緊啦

一黎係任記，又似白貓，實有一堆fans既，唔係個個鍾意玩牧物

當然呢邊營運係垃鳩圾
點好玩都冇用

任記只係提供資金(賣好多廣告)
隻game係cygames營運模式, 肝到出汁

10月11日（晴）

已經26日沒有活動、21日沒有真update了。有人知道level5團隊還健在嗎？

日記

真係有咁多BUG FIX? 無啦啦又要更新..
之前唔係傳出萬聖節圖?

擺明無人手搞FLO

唔撚更新就執柒左佢啦

叫佢賣俾老任算啦 溝埋一碟

等緊蛇魔3 pc版

大家估下10月15會唔會都未有更新

你做咩成日過隔離呃水吹
唔會更新GA啦, 等摺啦

吹水多
玩好少

成件事好7, 成日係果邊提FLO 就算有新血都無野俾人玩, 晒9氣

日日屌FLO的日子
始終想FLO快D有update

UPDATE都唔會玩返, 真係晒心機, 等佢出新野抽埋D石就DEL得
等陣肝完一個活動又唔知等幾多個月先再有野更新

大佬養生JE, 唔係唔更新嘛, 你出左活動我可以睇情況打幾多
活動都懶得RENEW 正契弟

反正都係搭車食飯開GAME見有野就玩下
大家都係返到屋企打ps4 ga啦

坐車打條毛咩..有咩野打?

訓下覺好過

呢句真啊，等抽晒石就剷得
真係戇撚鳩，廿幾日冇野玩，第一次聽。屌我寧願你有野update然後每日都有bug要維護熄ser再大家齊齊上黎屌鳩佢
而家係啊冇再要熄機，因為根本冇人玩唔會爆ser丫麻

見到你地日日都喪屌
完全感受到個份愛
我仍然維持住每日走1轉海岸去龍洞,做齊日周月任,拎心心
冇計,龍伴試過唔岩玩,白貓呢排都係咸魚,終於捱到COD出叫做有D野玩

龍絆=白貓
係D技能要普攻儲氣儲滿先有得用, 用完又要再儲

大家都好愛FLO

其實我都日日on緊 做下日任
今個月月包都冇買
石都儲到800幾粒

正正常常一隻驚
你兩個week推個討伐加新角
根本係固定收入
而家佢放棄治療又唔停運

有冇關於呢隻game既多d攻略

10月12日（晴）

秋天來了，FLO的寒冬還會遠嗎？
已經27日沒有活動、22日沒有真update了。有人知道level5團隊還健在嗎？

你想知關於戰鬥系統？戰鬥系製作系採集系既快升方法？新手方向？定係啲乜先

旺巴表示
我就是攻略！

中文攻略POST

快速升LV大法, 解完主線去西原伐木再釣魚
返入城整魚杆用魚翅強化
隻隻角都係咁做就得

包你1日就悶到棄GAME
你咁樣練晒60LV就恭喜你, 因為你已經無野好做

練晒60真係無野做
黑龍戒1隻算
之後等神塔, 週任

我同當旺做左呢件事差唔多有一個月啦 所以先話玩條毛,
垃圾PAD都好過佢

日日寫日記囉，屌點諗到會咁樣懲罰玩得快既人啫

應該出勁多獎勵出黎
自助餐咁, 大胃王就掃晒D活動佢
休閒PLAYER就休閒玩

LEVEL5我命令你立即更新

官方終於有動靜了！之前放出的FLO TIMES 10月份情報，剛剛公告說將預計在10月下旬更新。更新內容包含：「王獸 - 火焰公爵」的活動、以及新的召喚。另外萬聖節活動及武器道具、夥伴進化也在努力準備中。

現在的黑龍討伐會在王獸活動出來時結束。
黑龍討伐幣的兌換到活動結束後的一週截止。

10月下旬更新......

下旬即係25-31號?

正常就21-31號

不過今日係9月42日，有排都未十月喎

9月42日

一人送張5星必中卷再諗諗

必中新野券唔該

自選5星券唔該

睇唔透, 究竟LV5係當隔1個月先出新活動係正常定係準備執先拖咁耐 ?

可能係1.5-2個月一次活動

我對上一隻GAME係熊大王國
開服3個月先有大更新, 中間個d只係微調數字
(6/7月大更新)
好似年尾結束營運

flo係咪想半年收皮

再近期少少就7月, pokemon quest
不過佢寫明未有更新計劃
結果佢真係唔UPDATE

Level-5都係搞返單機GAME算了

之前就屌MHW一月先出一龍
屌你LV5有過之而無不及

有新召奐

大家是咪抽埋佢就棄驚

佢講討伐無講master同武器強化
討伐正常2日貨仔就肝完

如果佢黎緊唔係大更新淨係加個討伐同濕9萬聖節節既我棄硬

我已將FLO定義為休閒GAME
1個月1次update, 會有大量時間打活動

咁即係棄硬
老實丫其實都冇壞，反正我大把驚要跑數，一個月只跑兩日就夠，諗諗下都幾良心

畀時間你玩多D其他GAME

個陣時大家吹下吹變到真係咁
休閒

屌 終於打到第一隻

可以更新啦

休閒到 好彩有野玩

大家還健在嗎，這遊戲還健在嗎

still alive

係......呢隻game好窩心, 專登拖長俾我打到為止 制作組好好
可以更新~~~~~~~~~

新手剛玩，玩到第四章，無乜方向

打黑龍換黑龍裝，覺醒幣
夠力打中/上級既就睇運氣刷戒指
想搵人幫打可以係到問，好彩既會有人應你

第四章隻青蛙點先打得到？

謝謝！

升高啲lv

最好有35以上，我嗰時30打係死剩我控既角，不斷拉打等回sp再出技再拉打

我買HP, SP藥食硬過

不過要過第4章, 都係打下job任, 升下lv
40lv以上穩陣

過到啦！thanks

有呢隻戒指架咩

之前nerf風弓送，一把弓一隻

屌 都唔fair既

人人都有把5*風弓武就公平啦

唔關事，係level5又走數
之前話呢件係遲啲放喺神商店既課金item，收1000羊

咪搞到好似隔離台咁無XXX點過活動咁好無...
風弓都有下放過PT店俾你買呀~唔好話抽唔中就無
平民神武OK?

希望個活動MVP水劍唔會俾風弓搶

又一星期了 有新任了

咩都假, 我要更新
最緊要玩得順手, FLO玩慣左地法回血

嘩屌你抽水抽到呢到

真心唔明佢地搞咩..華人真係唔可以團結D, 係要狗咬狗

大家個心都仲響FLO度
龍絆只係暫時吊下癮
(再唔更新, 我都可能龍絆上癮 )

我好勤力GA, 打足銀銅章同準備整5屬武
反正FLO都係兩日貨仔邊駛肝

話時話 玩得多龍絆slide得多
搞到我玩FLO時慣性打打下slide左幾野 成日用哂SP

根本就係用SLIDE當行路....

根本龍絆個移動操作ON9
先搞到要下下slide

啱啱on 返 FLO
發現冇咩野miss 左

仲未洗完版, 點會MISS
琴日唔CARRY我

我都要人carry

今日考完試之後解返FLO d 每日任先

考試....什麼來的, 能吃的嗎?

我就努力緊ms，話晒都幾年貨仔大把野玩
經flo一役我寧願玩啲未玩過既舊手機驚算

旺巴唔好走呀

有新任先算啦屌佢老母，足足一個月

以旺巴ge速度
新任肝佢1日又ko
再養生一個月

佢今日唔公佈新野內容, 真係打算留返拜山先講?

今日15
係月中
下旬係20-30

「上旬」指的就是農曆月份的前十天，
「中旬」是月份的第十一天到第二十天，
「下旬」就是月份的第二十一天到第三十天。
這是因為古代的中國人是使用農曆來配合農作，所以這種講法通常是用在農曆上的。

即係拜山都無野講, 燒能左隻GAME去

隔離飯香
龍絆公告已寫明10月17萬聖

畀d信心lv5
10月18!

龍絆搞活動好有誠意
垃圾lv5學下野啦

咪係

《Dragalia Lost ～失落的龍絆～》首兩周總營收接近 5 億元 台港澳玩家貢獻約 7500 萬元

贏老任個名啫
當初火紋都好似係好快就三億，火紋系列都唔知賣左幾多年先有呢條數

老任個名真係贏晒

勁神奇..點解日本人仲玩緊 岩岩TWITTER有人HI我問可唔可以加好友...
我都無更新STATUS勁耐WOR...對一次出圖連全60都未達成

應該都仲有日本人玩,我成日開場都好快齊人
可能係香港唔hit所以我地覺得無人玩

講真9月頭我仲真心想做個好郵差純熟迅速派信
I HAVE A DREAM~~~

台仔LINE GROUP日日keep住有人開採集團, 討伐團, 黑龍團

點做到

我地打太快 其實我班fd仲日日玩緊
佢地之前都係一日一小時咁上下
自然好多野未升未打

我琴晚打左一個鐘黑狼先出牙, 然後就熜APP繼續任貓..
好啦, 黎緊都係KEEP住一個鐘ONLY..
活動約大家每日只可以打一個鐘

你可以係你fd面前做老seafood

打到一個鐘咁勁

一個鐘先出呀PK

任白貓模擬器又玩唔到
今晚又要唔知點搞了

無野玩ge人只得FLO玩

用電話玩囉...

差少少俾LV5嚇死..係FLO個TWITTER出左張妖錶的圖
以為黎緊個活動係CROSSOVER 妖錶,
睇真D係叫人去玩妖錶
你老母一係摺, 一係同我更新, 咪搞咁多小動作

從不用電話打機, 太細
玩慣mouse+keyboard

終有一日會crossover

玩到了
更新左可以關掉 90度轉身 ON9操控
終於可以好似FLO咁移動了

更正, 係要關掉90度, 180度轉身

FLO我等著你UPDATE

パズルアプリ『妖怪ウォッチ ぷにぷに』で、本日10/16(火)から10/31(水)まで、レベルファイブオールスターズイベントを開催！ FLOからは「イネムリドラゴン」が“妖怪ぷに”になって登場します！

FLO隻火龍響妖怪手錶出現關我屁事呀!?
你係咪ON9 GA?
FLO更新去左邊?

我屌你老母lv5

初頭諗住會唔會妖怪手錶d野放入黎FLO
都好, 起碼有更新
再望真D.......屌
10月下旬, 20~31號, 我等你

嗰邊改左版操作幾好
我都轉場等活動

係
OFF左90度轉身, 順暢晒

任貓成功搶客XDD
BTW今次個活動無得抱大腿要認真玩
然後....60抽都無光槍你老母~~~~
出左風法...

龍絆
風法好野黎GE
活動求其啦
暫時我都打唔到D單人BOSS關
而家升緊20建, 可能上到30先KO

屌..我唔係蘿莉控呢..水風法都係蘿莉...我想要御姐...

等聖誕, 新年

如果聖誕係相反, 出暗角打光都OK 因為我差暗都無5*

好似話cygames鍾意出完單人任, 接住出協力任
10月27-31 協力, 又要肝了

FLO

龍絆
手上得2隻5星
水法, 風法
我玩GAME同D法師好有緣

攝時間係一流, 不過仲限體先好OLD SCHOOL, 成日無體無毛898

就係要你攝時間
無限體ge話所有活動用幾倍條件先打得完

打個超級迎擊2場=6個鐘回毛...ON99 我程車都未到去就燒9晒

真係幾無癮
打唔夠半個鐘無晒體
想肝想再打就買體打

點都唔會無癮得過FLO, 有體都無野俾你打

flo係無限體, 好少用哂

本身隻GAME幾忙
點知佢用休閒更新模式
真係全力搞其他game咁款

已經聞到執笠陣味

FLO RIP

LINE GROUP繼續日日開團好歡樂

我覺得係語言問題，全日文我諗都留到班日本仔
香港地區就........

無野更新先係問題

琴晚入驚好似有野download 但係無通告
等下啦

又更新BUG呀?

真
唔通佢全中文啲人打機會勁啲咩
咪又係刷活動

10月仲有10日時間畀佢出延期公告

你錯了...萬聖節活動緊係31號先開始啦 逆向思維
妖錶果邊可能好忙, 怕撞SERVER

是但啦，冇活動又有乜所謂丫，本大爺呢排忙住玩MS，佢咪唔好出

而且，我再重申，今日只係9月49日，未踏入10月

你啱, 我都轉左其他game
呢邊每日拎8石熄game

呢邊係你想非州都唔得...開GAME到而家都係果個死人POOL

都無活動 何來有石抽

日任8石
週任幾十石
加加埋埋成3000石響手唔知為乜

咁7多...我得返6百石

抽晒3000可以棄GAME

我7百幾

畀d信心lv5
下星期會有更新ga啦
話唔定肝到仆街
重拾FLO樂趣

人唔笑

又一WEEK,咩更新都冇

3000石 點儲到

相信再一WEEK都唔會有

9月尾到而家, 等佢個風弓pool點知拎走左....
解晒職任, 無再抽野

又返黎打個卡先, 就黎開隻GAME GE 動力都冇了

認真，level 5 應該真係有諗過先整到而家所謂嘅養生game 。
我好唔明點解有好多game 廠係都要你玩到暴肝，但玩到暴肝反而仲有人讚賞？唔明點解game廠係都要出個任務係打300隻怪，每一日不停做同一個任務，明明可以設計到打五次或打三次就可以完咗個任，係都要你暴肝玩，係人玩game 定 game 玩人？
我打機求開心求娛樂，唔係求暴肝......

曲直己經分唔清

認真，level 5 應該真係有諗過先整到而家所謂嘅養生game 。
我好唔明點解有好多game 廠係都要你玩到爆肝，但玩到爆肝反而仲有人讚賞？唔明點解game廠係都要出個任務係打300隻怪，每一日不停做同一個任務，明明可以設計到打五次或打三次就可以完咗個任，係都要你爆肝玩，係人玩game 定 game 玩人？
我打機求開心求娛樂，唔係求爆肝......

心態問題,你喜歡輕鬆玩可以唔追哂D活動

而家佢係連活動都唔諗住出,一D營運誠意都無

聽日有更新呀, 周任

直情唔記得登入

睇完之後感動到我以為番左去2012年之前

整整一個月冇新活動、一個月前應承左既野都未出都重可以咁包容，遊戲界有救了

周任同神塔都冇心機解

我連日任都冇解

唔經唔覺已經儲左40粒星星
加埋今個星期=48粒
即係6個星期......

嘩咁努力
我今朝派完心心然後見到有三個星星任係即拎得，拎完熄驚

倉底貨黎
每日做日任開場2個箱搏中item
今個week爭2粒星要打

7月23 ~ 10月22
咁就3個月

再見啦各位，有緣再聚

抽都唔抽埋佢

更新咪又返黎 我唔信啦

緣份好快到

屌佢老尾萬聖節都就到,佢仲可以DELAY幾耐呀?
聖誕節先出萬聖節活動好冇?佢老尾

週任done
係個紅寶石戒指要手動

halloween x christmas

休閒 come on 休閒

即係咩

制作力+3
謝主隆恩啦
不過唔知幾時出

有hi用咩

屌連game 都唔想開

兩三個禮拜冇開驚 仲有成千石都廢事抽
轉會玩緊夢幻模擬戰

呢隻我等PS4算..唔明點要抽主角群...

手機驚冇計
但佢比較好係 送好多石 玩咗十日差唔多200抽
但我連月卡嗰啲先課咗百零蚊
機率就大概維持真係2%左右

唔係廢事抽，而係想抽都唔知抽乜好
良心營運，又唔想玩家爆肝又唔想玩家花費，樂得休閒

我終於知你呢個野的來源啦...
聽日係FAMI通入面有LV5 20周年專題報導
然後同時公開"幻之糞作" うしろ (SWTICH)
40頁的採訪...然後DLC入面有呢堆垃圾存在...

萬聖節活動要在萬聖節後是常識吧?

我都係轉貼, LINE GROUP SHARE

@黃腳雞 隔離爆裂怪獸post有出你最喜歡既釘宮喎

咩爆裂怪獸?

同埋我唔係鍾意釘宮
係鍾意白貓 - 釘宮雙刀 呢一類腦殘都覺得好玩ge角色

復活［60秒 / 50%回復 / 1次］
Orb型援護攻擊［60秒］
異常狀態護盾［60秒 / 10次］
盔甲護盾［60秒 / HP2000］

攻擊+50%［30秒］
普攻強化［30秒］
反擊強化［30秒］
飛刀強化［30秒］
三段反擊強化［30秒］
技能傷害+50%［30秒 / 3次］

一隻角色差唔多滿足晒我所有願望

所以一出呢類角色, 隻game就好快收皮

UPDATE未?
想抽新角

係囉

都未到2019年，慢慢啦

其實係咪已經完左? 無新 event?
幾日無入去派心

真係第一次見到一間遊戲公司可以咁無賴

第一次打APPS GAME 打到咁養生

好難得見到班fans仲不離不棄等佢更新

大爆死就會走 唔通仲課金追咩

有錢都唔撚課佢啦
抽晒就完

有錢緊係買ps4 games
FLO真係養生, 都唔期望佢更新到D咩出黎
頂多改下顏色整個角色武器超進化 (line rangers)

至於..這次奇幻生活的消息部分，重點就下面這張。萬聖節預定是10月底推出，然後上次報導的11大型更新，改說預計年末推出。

週任唔係黑色果對鞋要點先整到

裁縫, 術士鞋?

哦, 紅紅地個對?
鍛造

食屎啦FLO,人地龍絆活動接活動咁出
你就一堆再堆,堆撚到年底 屌你老母LV5

佢咁營運法
啲課長想課都冇野俾佢課
唔執就奇

但係果邊D人講野好唔正常,,,定係而家D小學雞係咁溝通

我都見你已經無再係果個post留言
定係你已棄驚

咪就係
我個fd琴日抽埋最後儲既20抽都棄左

係咪等龍絆 Halloween event 完左佢先敢開

點唔正常法？

我冇玩龍絆

無棄, 不過我得火短, 佢都唔會受我打真龍, 我去日本搵算

過埋先開先真呀清~

三喵應該肝好多
打真龍要減龍傷害卡

無話受唔受GE, post攻擊力出黎
三喵你咁勁, 識避下招識同你玩

已預告龍絆10月31下一波活動
FLO永遠唔好更新就啱啦

聽kekeke人講FLO D策劃活動ge高層, 8月就走左2個
所以9月活動係倉底貨

未整到...不過見佢地咁高要求我都費時出聲 同埋真係唔岩嘴型...
今個活動先開始認真打完拎星沙 慢慢儲錢整幾把2階5*武先..好很窮

無防龍傷害卡頂得住條龍傷害?

頂唔到 張卡肝出黎 要肝好易有 重點都係整齊武先
得幾日時間又開event

當d角係女
講兩講唔岩嘴型就要屌

所以打真風龍要張龍卡(入場券黎ge)
呢d英雄主義ge野算啦
努力升下火建好過
下個event打raid boss風龍, 你火短mvp
睇下邊日得閒一齊打raid boss

人多係咁
你當龍絆post個邊有幾個 旺巴
齊齊屌新手問d白痴問題ge黃腳雞咁就得

10月31, 龍絆個post將會有成堆開場code洗版

flo你可以更新未?

更新完都無新手..應該係棄GAME前最後的活動...

DLLM等我仲包左兩個月未計中間D散抽, 又無得回水真係無仇報

sad

呢到遲D就變龍絆post 2啦咁

D人入黎諗咩膠post黎

唉

毒成咁？

哇,終於有新公告喇
男水法

炎を纏う獣がファンタジールにあらわれた！ その名も「王獣フレイムデューク」！
仲間と連携して強敵を倒し、期間限定装備を手に入れよう！

王獣討伐戦開催『焔立つ！王獣フレイムデューク』開催を記念して、新たな仲間「氷狼の魔法使い：クリフ」が登場する「幻狼の氷帝 仲間召喚」と、新たな武器「氷杖コキュートス」が登場する「幻狼の氷帝 装備召喚」の2つの召喚が、期間限定で登場します！

法師無運行

但係隻忽忽同萬聖節有無關？

終於都係咁依出個討伐比你玩下

法師? 算數啦
畀把風弓武我OK?

更新時間呢DLLM?
10月31呀?

都好啦, 叫做有更新有野玩下
希望10月31前

笑死，未刷我已經有兩粒，點睇得出新討伐有誠意

嘩屌，今次分職機同武機咁出

旺巴的角色是有福的
1人1套BOSS裝

LEVEL-5 現正於 PC／PS4 推出的奇幻角色扮演遊戲《二之國 2 王國再臨（二ノ国 II レヴァナントキングダム）》，預定今年冬季開放下載首波大型 DLC，並於近日公布了新情報。

睇黎負責人走佬是真竹戈

二之國dlc賺錢d
定flo求其出隻角畀人抽賺錢d

二之國咩黎?未玩過

唉屌唔好提
三月尾買完驚，玩到CH3重未得閒玩落去

10/28（日）メンテナンスのお知らせ
いつも「ファンタジーライフ オンライン」をご利用いただきありがとうございます。

下記の予定にて「ファンタジーライフ オンライン」のメンテナンスを実施します。

▼メンテナンス予定時刻
2018年10月28日（日）14:00 ～ 17:00
※メンテナンス開始までにアプリケーションを終了してくださいますようお願いいたします。

■メンテナンス概要
新イベント開催準備
新召喚追加
一部不具合の修正
また、メンテナンスが終了するまで「ファンタジーライフ オンライン」はご利用いただくことができませんので、ご注意ください。

なお、メンテナンスの開始時刻および終了時刻は状況によって前後する可能性がございます。
お客様にはご迷惑をおかけしますが、ご了承のほどよろしくお願いいたします。

先出POOL
唔出討伐
更新啦!

update!

BUT qoo not updated
又要等

垃圾

QOO未UPDATE
唔洗玩

唔洗等啦 仲衰過大陸廠

諗住棄GAME,1100石就出2人3武

諗住抽晒D石佢
好似話350石 = 11抽武器?

係 中左五星 照棄

刪驚

Qoo都放棄左佢

好似話D炸彈好煩
一炸就9999, 血都唔洗回

水法水杖技能示範

睇完唔吸引咁

廿2抽武器出左把鎚 黑人問號

聽講D炸彈好煩, 一爆就GAMEOVER

Qooapp仲未有人開工update FLO

咩炸彈？

你UPDATE完打一次街場新討伐就知

「王獸－火焰公爵」比起以往的戰鬥，更加重視與夥伴的合作！
關鍵在於與「王獸－火焰公爵」戰鬥時出現的「火焰爆彈」

「火焰爆彈」如果爆炸了會受到即死的傷害！
如果沒有在限制時間內將「火焰爆彈」一個不剩的清除掉，將導致任務失敗！
與同伴協力一邊破壞「火焰爆彈」，並打倒「王獸－火焰公爵」吧！

即秒
好多on9友帶左隻垃圾副角
炸死第一隻之後第二隻角連炸彈都打唔爆

佢時間SET得好 短
50基本上是但有個企唔岩位都會爆死

休閒GAME不再休閒
等睇下修炸彈時間

打兩鋪無咩吸引力繼續玩
唔知關唔關白痴隊友事

睇人龍絆打左幾晚, 幾有挑戰性

個個都等出新pool抽埋D石就走

等我update完玩幾局睇下咩情況啦

1200石冇新野玩

終於qoo update
望下咩料先

On9爆彈setting
一有豬隊友企唔岩位 即秒 可以棄game了

炸彈魔

真係要合作了....
一人拆一邊炸彈

膠到on9
一見到倒數個數字就知差不多收得皮

抽完,棄得

刷中級冇壓力, 戒指? 一早有啦

好多人打中級
一開場即刻滿左

700火幣換隻垃圾戒
LV5你咪痴線啦

唔係好難打啫......
4個人識一人拆一邊, D炸彈唔難ko

我都棄啦

其實個活動幾好玩

勁人唔玩，得番新手

慘
旺巴都棄埋 ?

喺街，未開驚

街場點都要食一下炸彈

放隻4*法師+150分
一場380分, 100場38000分, 完
幣: 6 / 9 / 12
100場600幣

goodest

[img]

goodest

好多人畫圖

唔好打咁快 我都未開驚

打20幾日

開場必備房名:

①↑↗ ②→↘ ③↓↙ ④←↖

目標係11月5前打齊38000分 + 換齊裝
戒就唔理了

應該100場ko到
3分鐘1場

老實講，今次我冇興趣打活動，今晚番去應該抽完就熄驚
如果佢一星期內再有新野，俾到誠意我覺得佢重有心既，先再玩同刷都未遲，大不了刷少次活動。屌佢如果刷完今次到十二月先有活動既話我寧願當我冇玩過呢隻驚算

11月5會多隻王打, 信住先

今期好似抽唔抽都無所謂
唔覺得特別勁

同風弓把武比真係爭咁d野
風弓把武一出技就即射
水杖....轉圈(0傷害), 1秒後再向前射冰.....

抽完都應該係水劍主場咖啦？

即係5號有新野就刷晒兩隻，冇就棄驚

應該係
我見街場全部都水劍, 攻速快, 斬炸彈快
水法? 算吧啦

夜晚打法 大家輪流食藥復活無視炸彈

復活藥唔洗食啦
分配好晒打炸彈d場好難炸2次

話唔定11月5號係整個
極上級lv60任出黎

呢個係正常打法，炸兩次只要有兩個人負責食藥搞掂

你要知道課長咁多藥
理你打唔打炸彈 一死就復

咁就真係而家打黎無謂

九月走數列表：
裝備進化
大師解放

十月疑似走數列表：
萬聖節任
同伴、武器、道具進化

yes
「最緊要唔好阻我時間」

唔知點解近排開game load 好耐同埋成日都連唔到。
啱啱update 完又黑畫面好耐，係咪要用vpn 先得？

我用qooapp update

尋晚開街場5秒立即滿人

但係玩落唔知差緊D咩.. 可能個重點就係拆炸彈, 拆完就AUTO等完場...

差左你當初既熱誠

爭旺巴講個D.....

九月走數列表：
裝備進化
大師解放

十月疑似走數列表：
萬聖節任
同伴、武器、道具進化

仲有新3職

仲有就係佢11月5號加個超上級之後

好有可能下次更新係12月

睇下佢11月5畀到D咩貨仔大家

其實11月5有活動算好, 本身預佢11月出既野會先用11月報講左先然後下旬再出個POST話要延到12月

今次活動用咩角色有加分? 5星水劍/水法?

5星水法 +???
4星水法 +150
水劍打王好快ko

如果好似當初水討伐咁
前後有2個水討伐都唔錯

5星水法 +300

有街場抽到了

抽晒2000石 咩都冇

銀妹是咪都棄驚

龍絆清完體
就會過返黎FLO無限play

早知唔撚抽把武

FLO 個新活動係幾得意

可惜明巴棄game 唔同我玩

係囉 有水劍已經夠

根本水劍先係mvp

法職唔掂

明巴龍絆係咪玩緊2個account ?

我有水劍更新後抽完冇開過GAME 要把持住

佢玩一個ac 但佢除左五星火龍冇之外 所有五星龍都有

本身諗住留石抽新三職 等左咁耐都冇
所以嬲嬲地抽晒d 石

so europe!

唔知 可能等超級, 要返去唔閃就死人就無得AUTO弱智打, 不過到時更加要睇街客D水準
唔帶補, 帶補 ETC

開佢A/C抽埋佢D石
中左就幫手DEL左去

巴打你真識玩

件活動裝加爆擊好似幾正,比弓手用+黑龍戒,仲唔啪啪聲

FF too much

又真係無乜動力刷新活動咁
我當年個種激情去左邊?

多得班戇鳩營運，搞到大家對隻驚冇晒希望
講真，遊戲又唔止FLO，我做乜要為一班冇心搞遊戲既人花精神 所以冇下一個見得人既活動，我唔會刷炸彈魔

捉到炸彈魔

有一場D人唔識打,隻炸魔跳起左之後D人唔知炸彈個位係到周圍走
唔知點解我覺得好好笑

斬下大樹拎30石

炸死左就笑唔出

無得秒炸彈魔又屈機左d
會鎖血的 仲諗住炸完第一次
3把水劍等佢落地一齊開大技秒

有勁人, 一刀一炸彈.....痴線

係最後一排兩個炸彈麻煩D,不過炸死左仲有另一隻可以用,所以我覺得問題不太
佢上級隻王又唔算多血,整體黎講都唔算難打 可能因為個個都已經高lv

我而家做法係帶隻4星水法加分,如果最尾炸彈清唔切就換隻水法送死
之後再用主角收隻猩猩皮

暫時每日開3場拎雙倍箱打算了
now 193幣, 7073分

海賊女劍, 一個技轉圈, 清完炸彈啦,
仲要係第1-2波, 4粒一齊清
水法......

結果水法又係同風法一樣
出個技, 加隊友屬傷

暫時29120分,627幣
都未夠換隻戒指

快到

大部分人都未識用水法
正確用法係武技一次然後係咁蓄1

得把杖
無水法

好似有新野

今日又有咩新野?

唔見...定佢LAG左幾日

我意思係討伐
我都冇再玩

仲未棄

幾好玩呀個討伐, 不過應該10月頭幾日出咁解

12000分, 300幣
火裝X4已換, 4星武幣已換(抽埋, 垃圾4星杖)

第3日已經唔想打....
始終育成效果太少...多套野又唔會勁好多
同埋仲未見到隻GAME的將來..萬聖節活動都SKIP得

38000分覺醒幣

今日出活動(龍絆)

2019年萬聖節活動咋，等下先啦

屌你LV1萬聖節呢?

你唔係以為有呀

2019

本身....求其出幾個南瓜裝飾放響個城度畀你放
= 萬聖節EVENT

現在.....出都唔出下

DDOS

DDOS !?
what!?

有正義之士頂唔順LEVEL 5
想搵下FLO有無整過萬聖節活動?

咁低級攻擊似LV1

笑死，撚有人咁得閒ddos佢咩
真荒謬.jpg

加油拆炸彈啦

呀屌~~又會咁岩都係拆炸彈

我要30%風系攻龍呀DKLM
條活動龍+HP有鬼用咩

都係星沙JE..上次果條火龍都無郁過

我 想隻風法勁少少ma
得主線10%風龍

我想隻風法勁少少ma
得主線10%風龍

不過長線計, 一定一年後抽唔中野GE話
要再刷過首抽

萬聖節預告

人地都玩完佢先出預告...叻囉呢D咪

BTW有冇任貓團..琴日打EX仲好地地..今日唔知邊樹黎咁多白痴仔
唔裝龍化卡帶傷害卡..入場唔爆佢右手難打到爆...

我等緊明巴carry

佢好多角好多龍:
=================
50環風法+風龍
火補+貞德
暗弓+暗龍
火短
利維坦

今期中左中東佬, 但我唔玩劍
想玩火法可惜唔中

明巴都唔入黎, 解稱號唔難, 難係難在野團要生性都帶龍卡入場

望落, 升活動火短打活動係好d, 被動+20%

邊有咁欠資源升佢

終於都推完呢個post 雖然我呢兩日都無玩

無資源係因為你太多角升

推爆佢先，22抽中左冰杖但都唔想玩

廿二抽出左把鎚
如果之前出會好興奮 而家同你一樣

大家心中個團火去左其他地方

送石真係唔夠豪爽, 更新後都冇玩....... 但隻game未洗

真心唔覺得佢有心搞, 明明呢堆野一早整好左
無理由負責人走左就由佢封塵
唔識佢真係會以為係大陸人糞營

唔送石唔係問題，冇活動先係問題。你送石但冇活動都係冇用

#997
最後幾個回覆就爆post

所有人已棄驚

係，登入都費事

FLO公式twitter個半月少左一萬個follower
73000->60xxx